英鎊跌穿1.36，香港人喜訊

未來幾日跌多啲香港人有平鎊兌

1.36*7.75 = 10.54
距離10算仲有>5%喎大佬

幾時見返10？

一句講哂 咩價可以開始買

我星期一唱，thx

上年年尾1.34都試過

我估呢年都唔會 英國打防疫針進度快過歐洲同美國 又冇其他發達國家放咁多水

低過10先出聲啦

8.5